點解，點解唔肯比一次機會大家

借人ac留言

自從21號分手之後
每一日都好掛住你

雖然係9/2開始，拍咗兩星期都唔夠
但係
你同我都唔細
你明明講過你今次係認真
我信架

你安排12號就見我家人
情人節就去屋企食團年飯
咁樣仲唔係認真咩

開始之前，大家明明傾好多好多
大家的方向一致，想結婚、擺酒、生小朋友

明明所有活動都係大家共識
大家夾好先出

但係你分手竟然同我講
唔慣咁痴身
chur到好似透唔到氣

我想解釋
沒啊，我沒要求日日見架
沒要求你秒覆我
甚至你食煙、同朋友飲野

我都接受到

明明初四個時
大家仲係好開心

初六個晚傾完電話
兩個鐘頭後
你就話要分手

你一早約好初七去迪士尼
結果去唔成...

唔緊要
我真係好鍾意你
其實，我肯為你改
我有留你

你就話我為你改左咁多 ，你唔知可以為你做乜所以好内疚

其實你比多次機會大家
大家太快就慢慢行
你覺得太chur
可以改

但係你叫我比啲時間你
你唔想應承我但做唔到

我沒要你應承我乜野
除左比個機會大家重新黎過

記得係你屋企附近
有一條長長的樓梯
你話累唔想行
我就公主抱你上去
係我同你最浪漫的時刻

雖然我係好色
但係都沒同你發生過關係
為左你我可以忍
本來打算直到你願意先
呢個係對你的尊重

如果可以比個機會大家
我會做得更好

其實只要肯傾
相信問題係解決到

兩個星期都唔夠

恭喜哂

係啊，三日內佢安排曬見家長...
見完仲要話過到佢媽咪家姐個關...
好難覺得係玩玩下

2個禮拜 算啦
人係可以變得好快

正確黎講
分手前兩日仲係勁甜蜜

連一次交都冇鬧過

兩禮拜 兩年先啦

見到你打啲內容都覺得好chur
做男人就𤄙灑啲
唔好婆婆媽媽
如果佢冇識第二個，休息幾日
再去搵番應該會受
唔好俾咁大壓力人，會怕左你的

兩星期都可以傷心啫

巴打講得好
但係所有活動係女方安排
不過佢怪我chur

雖然我係好色
但係都沒同你發生過關係
為左你我可以忍
本來打算直到你願意先
呢個係對你的尊重
人生沒那麼多時間給你演內心戲

一來土地問題
二來擔心太急嚇親佢

女：你喜歡我嗎？

男：喜歡。

女：你會強姦我嗎？

男：不敢。

女：你連強姦我去坐牢的勇氣都沒，還談什麼喜歡我？

男：......

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

唉，大家都覺得我錯
但係除左表白
我係被動個一個

佢唔夠鐘意你 呢樣野係無得傾
佢內疚係因為你對佢咁好 但佢比唔到你想要既野
同一個唔夠愛既人拍拖係好辛苦
想見你 諗起你個陣係好甜蜜
但係一唔見既時候就唔係咁諗 佢會覺得好辛苦
就算一個禮拜剩係見你一次佢都會覺得痴身
同你一齊唔係唔開心啊 但係一個人既時候仲開心
有時都會諗一開始就唔應該一齊 只係當初比sweet個種感覺沖昏左頭腦

利申：未有膽講分手既賤人

其實我覺得大家行快左
想行慢返
不過佢快過我
仲絕過我

佢講個啲 我覺得藉口黎既姐
真係仲愛你既 點都有彎轉
唔好諗咁多啦

我同意係借口黎
所以打算唔搵佢一星期
比空間大家冷靜下

拍拖後唯一我安排的活動
係28號訂左間日本菜
一間佢細細聲話佢好想食的日本菜
然後想帶佢行利東街

可惜

你走啦 我唔愛你啦 分手啦

我都沒同你開始過

今日仲係好掛住佢